sing hallelujah to the lord去哂邊

一齊用主感召
忙美國救我哋
香港存亡到了

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

好耐無人出嚟唱

push

宗教唔係拎嚟利用

sorry